星火不死 永存我心

八四談判出賣香港主權
六四屠城民主徹底死亡
九七吞併香港二次淪陷
零三沙士特別瘟疫戰爭
廿三惡法揭開抗爭序幕
強拆遺跡抹殺文化象徵

欽點傀儡小圈子馬騮戲
日放百五件人口大清洗
狼英上台展開全面鬥爭
佔中傘運成於始敗於中
本土自主之泉開天闢地
勇武進擊鬥爭大殺四方

大魚蛋之戰命運轉捩點
否定民意代表憲政已死
抗爭低潮手足陣營分裂
西方太陽升開創新先河
黃髮者誅殺東方紅魔
照亮天下抗爭全新大路

殺人兇手成為點火之石
硬推惡法製造白色恐怖
公然踐踏香港殘餘主權
紅帝誓要發動二次吞拼
狂妄自大只會火上加油
光復我香港要時代革命

黑警軍閥勢力隻手遮天
黑共凌駕法律無法無天
亂放化武毒害香江家園
虐殺迫害香港抗爭手足
強姦雞姦義士天地不容
吾必剷妖魔以血肉祭魂

鉗制操控香港資本市場
紅色資本控制生活方式
明借巿場制度洗清血金
控制傳媒空間愚弄民眾
挑撥離間分化抗爭陣營
若此仇再不報何謂君子

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港時代革命
驅逐共黨剷除匪類
誅殺畜牲刻不容緩

皇天

push 1

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

推吖

push 2

徵求受過軍事訓練嘅手足

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

屌你老母咁都推唔喐

push 10

push 11

push 12

push 13

push 14

push 15
i am done